UST南亞仔，話你知點解連登永遠剩係屌自己人

1. 連登冇藍絲，喺連登屌共狗都係圍爐開心下冇撚用
2. 連登係唯一一個俾抗共陣營唔同派別嘅人討論嘅地方
TG好specific唔使講, FB泛民派系嘅人因為algorithm 都唔會太睇到本土派意見，反至亦然

泛民本土不嬲有好多分岐，有人抗爭只係為左民主，仍然心存大愛; 有人視中國人為仇敵, 視民主為民族立國嘅基石。兩種人共通點只有反共，根本一定有衝突，但係可以透過互屌取得平衡。

大家都期望唔同陣營嘅人可以歸入自己派系，我自己就因為含撚投過泛民同埋希望香港左膠(一定會阻止香港獨立)死全家，不斷以本土派標準狙擊泛民。你諗下如果冇人屌白鴿，後生仔應得嘅資源就會俾恐怖分子攞哂。(順便補充代議士有義務滿足選民要求，唔得就應該做condom，所以唔好當佢哋係自發搏命嘅手足)

當然好多人會情緒化，但係聰明成熟嘅香港人應該要學識從語氣強列嘅話句搵到理性丶值得反思嘅部分。

你話有人形式主義，我唔反對，但係依班人長處係意志堅定。我哋有時太快全盤否定人哋行動，但係有冇諗過人哋都有理據?如果完全唔開花，我哋有冇可能只靠文宣阻止政府喺民居附近設隔離營?

你又話連登冇人做正經野，但係其實好多人都有做，唔會上連登匯報咁解，因為冇用。連登作用只係收集唔同派系意見改善抗爭路線，同埋俾人擺個idea上嚟propagate。連衛兵之所以上哂水，排除五毛，係因為有好多人真心覺得連登仔近期取態太軟弱。反對言論自由/民主嘅言論或行為(所有藍絲同埋依刻仍然唔反政府嘅人)不被言論自由/民主保障，我諗大家要搞清楚依點。

最後如果連登好似閣下所想，唔再有人互屌，代表有一半光譜既嘅人退出。可能係泛民，更可能係本土; 或者係完全冇衝動但行動力高嘅人得番冷氣軍師鳩坐or得番鳩叫䦕花撚。你係咪想咁?
希望閣下唔好咁天真以為抗共陣營可以成為完全同聲同氣嘅烏托邦，我哋只可以從互屌中統一戰線，但係咁已經足夠。

UST南亞仔自己都係左膠

發脾氣mode: 我屌你老UST南亞仔深夜放負仲要俾人推上熱門。所謂互屌但據理力爭可以keep熱度，你放負令到啲人走撚哂咁五毛比例上咪重多?

佢係右嘅就唔撚會係香港人
你係咪真係明咩為之左咩為之右

以後邊個想屌中立撚，就望住哩堆相

樓主最尾個段真係發人深省

民主就係互屌去搵方法解決難題，明未?
美國兩黨日日表演都學唔識

樓主分析得好好
但從來係cctai提出意見唔岩聽既時間
全部都比人話係鬼 分化撚 5毛

啲人成日話，我地承擔唔起輸既後果。屌佢地老母，佢地有冇盡到自己最大既力、勇武又話驚死、和你非又話驚被人48、剩係禁個制都唔撚7肯。好似小朋友女士咁，佢地好多都有勇武既心，但只係因為佢地力不足所以做後勤、有啲意志堅定都照出。有負擔有包袱，係咪要全家死哂、搵得1萬蚊唔洗供樓先出黎勇武抗爭呀，我情願輸都唔想比啲咁既人坐享其成

至少要搵到抗爭方法嘅共識，同埋要知道有好撚多分化撚。上連登一定要用腦，自己分別邊d係鬼。對家一d都唔蠢，已經慢慢帶緊風向。要自己醒目。

樓主夜媽媽啲思路都仲咁清晰

所以咪話黃有高低之分
唔係把口話黃就黃

月野兔兔出沒注意

出走tg 社區做實事

連登睇下好了
以連登行動？
運動開始係work

網軍打唔低只有現實

口罩問題又係，屌你剩係派比老人家托7咩。今次仲過分派比殺手足既警察，老人家冇野做就係屋企休息啦、出邊排隊既都係後生仔、就冇人會派比佢地既，屌你係樓下9下9下既廢老就10個10個咁派。你話比銀髮集會派我都冇咁嬲，你話可能要拉攏4年後既票源，4年後廢老死唔死我唔撚知，我剩係知投左你票又冇口罩既4年後就可能投唔番你，自己票源都未穩定到、又係尻咁派，屌你真係老馮投你地咩，未攬炒一齊入集中營囉，到時中央會派唔撚洗你地操心

南亞仔好撚鬼

根本就係要互相檢討
係佢哋好似唔屌得

又想話我係鬼？

依批借運動當選既區議會素人都係咁

抗爭方法唔需要共識，因為冇可能有一樣方法有100%支持

分化係偽命題，因為左派本土理念唔同，所以一定會有矛盾，我哋應該要盡量搵可以合作嘅方案。比如立法會直選係common ground, 功能組別因為係矛盾點所以應避則避。爭選普選>失敗>重回議會外抗爭先係統戰方案

唔屌得 全部都係鬼 分化撚
兄弟爬山 之後拉

藍絲唔會互屌因為佢地睇大台做人，大台講咩就認同，當然唔會屌。我地唔同人就唔同睇法，有人互屌先係正常㗎。

屌人互屌嘅同d人講唔想亂，掛住維穩有咩分別？

要係連登洗太平地
你識乜

反共陣營都有分好多派系
喺香港就係有永續派（永續一國兩制）、港獨派、歸英派、民國派（中華民國統一中國）

未係囉
旭啲就話人五毛分化狗
不過起行動上呢啲嘢最好自己陣營內部傾啦
但其實有冇一個唔公開嘅平台可以做得到
你變咗好似成日自己喺度鬧
又畀人睇到曬鬧嗰啲論點

雖然條片係講台灣同埋民粹
但我覺得當中講咩係民主果part相當值得睇
民主唔係得一種聲音
而係有好多唔同嘅睇法
好似樓主講咁 “互屌” 出個解決方案

我就真係唔咩係左咩係右
我淨係見到UST南亞仔不停拉低抗爭門檻同割手足
唔食藍店又話苦行 三罷又話阻住人返工搵食 打爛交通燈又話影響到市民

老實講我真係覺得佢地
係借依場運動先當選
佢地付出可能比好多手足都小
但係得益最大

要解決對家滲透只可以靠人海戰術
所以令人放棄連登依個平台嘅post係最危險
UST南亞仔

所謂非建制陣營最大問題係一方面講後生仔比警魔強姦,私刑,殺死好慘
另一方面所謂政治素人到有政黨都唔派後生,鼓吹殺子文化
現在仲派埋比強姦殺人者

如果無人屌邊有進步

一陣又比人話你熱狗分化撚

皮已正
留名睇人屌深夜開post吹風
「點解一訓醒熱門啲post又點點點」之類

一邊割手足既抗爭手法一邊拉攏中立撚話係同路人

不過我都唔會割佢既 但希望佢唔好再係連登用左膠思想出post洗同路人腦

睇完南亞狗個post, 佢只係要全個討論區一齊盲撐泛民

小心唔好過火
屌人從政表現幾盡都得
起人person benefit通常政敵先做

美國立國後曾經屌法官係刑事
現在屌法官老母係改左例無事,喜歡的屌埋總統都仲得

若有人有特權不受屌(特別指有權者),腐敗會是一定的事

我諗佢都係黃色政治光譜較淺既位置 所以想拉攏多啲人去佢既位置 所以中立甚至淺藍佢都認為唔洗去屌

班人仲覺得自己個專業資格,大學證書好大
如果唔係警暴唔會有大量人灌票比一班唔知邊度的人

當初個個話會捐番3皮出黎幫手足，屌你3個口罩都冇呀。武肺完左啲廢老未又係屌手足、有啲仲出手，8個月仲妄想佢地會轉黃，到佢地撲口罩撲唔到開始屌政府，又出手幫對家。我地手足比人姦比人殺就話要fcfc，f你老母閪咩，出埋黎講有傷勢圖都唔信，係咪要影尻住黑狗69插入去先信呀，到時又話冇委任證可能唔係警察。根本自己知道就算黑狗明殺人，自己都唔夠膽勇武會縮番入老母個閪到唔會報仇。香港人返工啦！學人要民主，大家一齊供完樓先再示威囉

而家你已經sad
到時選立法會你應該會寧願死
多隻香爐多隻鬼，班撚屌政棍到時就會現晒形

推

而家係某班人帶住風向屌鬼wo
之前叫人唔好亂撚咁放火
係咪又叫屌自己人呀?
起我底睇下我d反省post囉
睇下d負評多撚成點
根本連登而家就係有個偽勇武大台
真正同人割既都係呢班偽勇武大台撚
郁d就屌撚死自己人
槍口對自己人最大聲
狗/政府都未撚見你咁高行動力啦

你有心機監察嘅話
淨係睇下區議會開會啲直播都會想嘔血
不過都有人好有心機做嘅

樓上提左我
先前話捐錢幫手足, 唔捐不特止仲連口罩都唔比

根據左膠標準,x小姐遭輪姦成孕落仔唔係孕婦, 後生女無資格有口罩

但連登點都係輿論大台 會影響運動走向

飯民議員派口罩標準連sonia ng同x小姐都唔會有
反而涉及性罪行的人會有.根本製造不公義

呢個年頭點解仲有人care連登風向
睇完咪算,呢到完全代表唔到主流意見

當佢真勇武，點解會屌你地，你有冇諗過勇武付出既係咩？生命/10年光陰。但班撚屌禁個制都懶，仲要捉鬼。你係勇武都想屌啦，唔屌冇問題、你地出埋我個份囉，屌你都係想你進步姐

點先叫付出大 利益大
咩為之付出
咩為之利益
咩為之大

諗完或者冇咁迷惘

飯民人數上佔上風,由食人血饅頭專家組成
而行動派係睇連登頭

當自己友屌飯民真係有機會屌死

十卜

但係不時提一提大家要齊心
都係光譜之一

你眼中既連登都幾天真

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我care, 因為上面講咗, 連登係有potential嘅抗共統戰平台

點會回塘
已經同獨立運動的人連結左

陳浩天就係知係香港點做都會比apple同飯民封殺
加上香港人未有決心就攪左外援先

有時都覺，但好少睇佢啲post
都覺係帶緊風向

左膠大過天姐，但讚佢既人，其實講到尾都係唔想付出姐

多謝月野兔兔認證此po

原來勇武唔會上連登

飯民支持者某程度上似教徒
任何質疑都變宗教衝突

司徒華遺毒

許智峯果班咪少人屌
做議員係要交功課

UST南亞仔就係一個思維追人交功課係攪事

行動力高唔高係睇你執行力高唔高
但係連罷食紅藍店都做唔到嘅「黃絲」
就唔知啦

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

藍屍無口罩用好慘，中立撚唔表態畀人屌好慘。

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

會上，但捉鬼好多
同埋開始啲人唔信大台
好多轉做自己群

連登太多狗
上次我想開真行動post
被個醒目後生女截住
話係連登講呢啲都唔安全
我哋上次係tg群組邀人
講邊到就邊到有警車
連tg gp都有嘅時候
你仲信連登無狗睇咩
唔好咁蠢啦 唔好開

香港開到周街食肆
黃店唔近/排得耐咪食無明顯表態支持藍的食肆

但我都見到有班人講到主張唔食藍店就係苦行
如果抗爭唔需要付出成本, 同路人加到600萬都只係造假帳

派畀長者、孕婦，小童係搶佔道德高地。如果佢要做落去，一定要有呢類人，尤其是老人區。

最嬲嘅係今次派口罩嘅「手足」完全冇打算形式上擴張黃色圈

諗起果陣m記影大頭風波，如果個個都堅守到原則，根本冇5毛可以分化到，你話窮要食搵唔到替代我冇問題、我仲會建議可能自己煮會仲便，果班偽黃呢一開波就會話食m記、根本諗都冇諗點樣可以盡量避免唔食。好撚黃呀

當年嗰道霸氣無咗喇

我左右都唔係，兩邊都戇尻，點解要pick side,

其實意見好多人比左
例如擺落黃店
幫襯就會有口罩咁
但無人去實行

Gphone果啲要屌先會進步，佢地仲停左係14年大台，唔想放權，好次今次口罩事件，同14年大愛落雨遮警察、異曲同工之妙

你咪兩成關愛座,8成抽獎

如果幫完呢班人而呢班人完全唔回報就係唔應該再投

大家可唔可以容忍飯民同政治素人唔比口罩x小姐

我最撚憎就係啲人明明自己係垃撚圾
就去叫人陪佢一齊垃圾咁
所以你罷食唔撚到都唔好大大聲話自己冇問題
咁我哋睇唔到就okay

呢啲監察其實係好健康
本身派罩比狗嗰個白鴿都比人屌到出黎道歉

再者6號明同男人etv呢啲人根本微不足道 唔知佢講黎做咩

岩啊，到黃店冇人幫襯要汁啦，又係咁叫人去，有口罩先得架，市道又唔係好，點解一定要幫襯自己煮唔好，唔係便唔係好食就要有誘因架啦，都唔知話佢地冇政治智慧定大愛左膠好

除非有大台
不過有大台個問題就更大

飯民的威權
覺得接受你layman意見就係認輸
所以就算連黃絲都屌都無議員派比後生

Suggest地方俾手足
有份connect南亞
咁都鬼

呢單口罩風波其實好簡單

唔洗抽一堆貨派比後生,而係關愛座講明只限3成,其他7成長者又好咩人又好都可以拿

其實互屌先係大部分人退出連登嘅主因
你講到唔互屌啲人就會退出簡直係打橫黎講
survivorship bias呀
就係因為啲唔想再睇互屌嘅人走曬
淨低喺連登都係得返啲互屌嘅人

佢地有好多人未又係靠今次先做到第一次，講到自己好多經驗咁。外行人都勁過你，就自己檢討下啦

應該咁諗，素人趁依家增加地區貢獻同曝光係好合理，唔係點做落去？你要諗長遠利益，唔係話一屆大比數自己人做區議員就有成效。長期做到就可以分薄對家資源，畀呢班素人學吓點運用自己權利先。現階段個人諗法係只要呢班人唔反抗爭，幫手宣傳已經足夠。

最食人血饅頭係都傳統泛民先

我自己就係覺得時事台容不下反對意見
先覺得時事台垃圾想走
根本成班人唔係討論
當你有反對意見
一律叫分化 5毛 鬼
連互屌都唔算

唔好又搬好大代價做擋箭牌啦
真勇武洗撚係到屌鬼咩
得把死人口屌得做大聲咪坐係屋企拎住鍵盤既暖氣軍師囉
識親個個屌得最大聲都唔會係前線手足
好心呢班撚屌收埋把咀當幫忙啦

冇話過佢係鬼
我發現泛民好似唔識分批評同屈鬼

其實最大既問題係，後生仔先係8成票源，但就冇福利回饋番，講到一定含撚投你地咁，所有資源就比哂對家，咁我投你做乜，自己票源都未安穩到、唔係黃我相信4年後冇人會投

咁即係議席大過抗爭，中共畀三皮野你就維穩成功，所以會有焦土派出現。

傻豬，到時蘋果+泛民打手會叫大家一齊，含淚投多一次，香港一定唔可以輸乜乜柒柒

不過真係好難搞
好似上次咁
當時有人叫停
再放火會害到樓上居民
但果個人照放
好有問題

仲有一次
叫人唔好搞電箱
搞到啲人撐警就唔好
但都無聽人講照搞
成棟樓都停晒電
對狗完全無威脅
最後有班人好嬲
但無奈阻止唔到

智取呢樣嘢
越嚟越少見

初頭都叫做團結
越嚟越後時好奇怪
有啲人好衝動

上年年尾
唔知係咪好多人被拉
搞到得返班細路
班細路只識用花盆阻路
人哋幾分鐘清晒
但問題係其實當時
好多便衣警察望住
但佢哋唔知點解
次次啲狗勁快到現場

你改得呢個名就知我俾人話鬼都係衰係民意撚到 因為我根本wfc民意

唔該唔好再屈人
唔係唔派得比老野
而係屌9飯民同素人所謂的長者優先永遠係後生完全無份

講得好

'你講到唔互屌啲人就會退出簡直係打橫黎講'
logic fail
我話係如果你想見到冇人互屌，則係有一派俾人屌走哂

如果走左班人係因為互屌而走，問題唔係互屌依個正常行為，而係走左嘅人唔理解民主真諦

咁更加應該主力畀自己友去ku票，有事鍾無艷無事夏迎春，真係時窮節乃現。

依家最大問題係班落選建制郁啲就想捉你痛腳。

其實我都嬲嘅係，「後生就唔派同關愛座要先幫」呢個概念真係on99。明明後生嘅先要返工，班廢老又唔洗做，拎完又拎，轉個頭賣返出去賺錢添。左膠就成撚日唔諗點幫同路人，幫因爲班所謂「弱勢」最簡單，最大光環

樓主立場真趣緻
直線叫人殺人都敢
有咩人唔怕後果呢？

唔派比後生就等跌票一定輸突

互屌中可以做到統一戰線
又算唔算烏托邦

你最尾個一個真係 goodest logic

入咗選舉制度後, 選票就取代'是否可以光復香港'成為衡量區議員工作係咪成功嘅標準。大家都好清楚喺冇選擇嘅情況下後生一定含淚投，所以佢地理性上係唔需要取悅後生

唔想睇人互屌即係
唔想睇到多方面嘅聲音？
不如你自己反思下係咪想追求
民主 言論自由

佢地覺得後生會上網買到，老人家唔識上網，所以派哂比佢地，真係on9，想攞光環就講啦，出邊排口罩隊全部都係後生中年，一定要返工又低收入既清潔工唔派，派比啲9下9下係樓下既老人家。最大問題係佢唔係老人家優先咁簡單，而係剩係派比老人家

點都要搞次學生優先

甚至應該分年齡層黎派，唔係次次次老人家

case by case 做
學下美國
華人最大問題係俾人屌下就當人敵人

我覺得最近成日屌自己人嘅原因
係因為台灣大選完左
啲維穩同五毛返曬嚟
佢哋可以用觀看次數同少量人留言帶風向
帶到你哋不停討論自己人
只要你哋不停討論自己人
過咗公會成立日期到選議員就係中共贏
因為中共深知立法會都過半數
係外國最好嘅理由介入香港政治

最近睇有啲嘢 好似係專登攞嚟講咁
明明主戰線係打kol
但係風向永遠都係先屌黃kol

民主派永遠都係咁㗎啦
想內部民主
但又覺得真係完全民主曬就會輸畀對家因為對家唔使用腦
然後沒完沒了
而家就係要鑽研一個方法點樣可以民主而贏得到
咁有人提出嘅方法就係 理智咁樣學對家盲撐
邊個討論盲撐啱唔啱呢就係分化就係鬼
贏之前唔好分裂， 贏咗先至自己慢慢私怨
呢招舊年都用過啦
問題係舊年 係勇武同和理非不割
而家講緊中立同埋淺藍
跟住又有個光譜拉到幾闊先至啱嘅討論
所以六號同埋 李萬璣 先至關事咋嘛
舊年達哥就係中立撚跟住就割咗
而家係中立撚個位出事

點解一定係要屌人哋先至代表到言論自由?

之前見個po分口罩畀黃店派如果做到其實幾好。我唔主張關愛座優先，應該關愛座/後生 55/64比咁派好。

今次班新議員冇諗過新嘅派口罩手法，只學埋傳統泛民左膠啲膠嘢

過百隊人派口罩
係得民主女神團隊派後生
班撚樣唔係玩長者優先,係玩只派長者

依家係單方面屌人哋咩？
係互屌，唔同嘅聲音都有交流喎

已經屌足一星期

依然無議員比一部分口罩後生,大家要反思是否投票

岩，最on9係後生中年要返工，老人家冇必切性需要，你地又買撚埋外國啲口罩，等社區爆發啦

我見解係民主就係一個大家可以互屌，唔使出手當對方係敵人打嘅平台。所以因互屌而走嘅人唔明上述句子
如果你唔認同, 自然覺得我所講係garbage in garbage out, 但係我logic 冇問題

唔係反思是否投票
而係認清香港嘅選舉根本無撚柒用
唯一就係得個筆錢有用，乜撚權力都無

不捉鬼又係口號

後生仔票源唔多， 登記數少人數少
當成長野係靠後生仔嘅犧牲先至動員到咁多中年黃絲票源

君子和而不同，小人同而不和。完

睇你邊區，我個區靠後生仔最後先贏到300票、前幾屆都係自動當選，利申我個區係老人村

上面講過, 不捉鬼同不互屌係兩回事。我成日屌公民黨放棄手足唔代表我覺得佢哋係親共

You2

兩邊都有人帶風向係真。

Fb 班大愛撚唔係咁諗
佢地覺得後生仔識上網 = 一定網購到
廢老 = 一定唔識上網 （但YouTube 堆支那clickbait 好多都有廢老推）

最on9 一點係大愛撚係先諗立場再諗理據
預先認為老野 = 「好慘」

當你逐點駁斥佢地又繼續死撐
Eg. 邊排口罩邊屌個班肯撚定係撐警藍絲
佢地就屌你「政見不應凌駕民生」 / 「齋睇樣點分黃藍」

建議佢地跟Tommy 咁叫幾句口號就繼續兜「好多老野怕醜唔敢叫」

佢只係一個忽然政治撚
某派別盲粉黎
岩聽就聽 唔岩聽就扮聽唔到

更甚嘅係 佢往往利用自己少數族裔嘅身分去發言
更行文或主題中 根本同佢嘅少數族裔身分無關
但就利用依個身分一定要人認同佢嘅説話
佢敢問一句
自己嘅言論 往往成熱門 無半點虛榮之心

啊媽係女人
每次寫一啲理解勇武 本土 什麼核彈都唔割
但一有啲相對激進 同佢 同佢所喜歡嘅某政治主張立場有出入 佢就以悲情方式控訴

咁講啦
佢連佢琴日 某黨派口罩個post
一班巴打同我 所寫嘅回覆
佢都唔敢面對 全部打壓成異己

佢係我眼中 只係一個忽然政治撚
一個連係連登同人討論勇氣都無嘅人

多五毛係連登
先令人走嘅主要原因

互屌有機會來自於
五毛搞出嚟

實際性嘅討論
變成粗口爭吵post

咪會變成咩都傾唔成
係五毛最樂意睇到

18區入面我呢區嘅人好灰
連tg都無人講嘢，得個轉載

想當初：連登>tg>細台
就係連登危先轉tg
宜家tg危轉小隊
宜家連小隊都無埋

仲可以點團結？
2020年1月1日個陣
班狗明玩真香港人
出到嚟就好快被人驅趕

做唔到啲咩
連工會都被人狗玩
個個都更灰

無耐就武漢肺炎嚟搞廢老
大家就重點係武漢肺炎
越嚟越少重心係反送中

令人走好多因素
減少無謂嘢
可能可以恢復過來

本土被熱狗到唔上連登
依家呢度已經係泛民既天下喇

一屌就係割

我諗諗下可能知點解喇
舊年呢啲figure一定係對家啲衰人
黃色經濟圈啲餐廳呢尚且係以公司同商業為單位
但人呢啲動物呢
一講到其他人一講到是非 就好難叫佢盲撐
鬧kol係因為唔鍾意某啲人睇啲人唔順眼
同選舉一樣我係呢個陣營但係總之有好多人篤眼篤鼻唔可以投畀佢
以個人為單位嘅嘢好容易就分化互屌收皮
所以做k.o.l. 啲策略真係難成功囉
即係叫你盲撐你屋企人， 但總有一兩個親戚都眼篤鼻你都係頂唔順咁囉，一定要屌添呀

某派打手: 凌晨風向好鬼

幾獨到

樓主最尾果段

好齊心但又互屌 根本好難

屌泛民=分化。

屌本土兄弟=比意見

一早唔撚上黎同班左膠討論啦

根本對外係應該齊心
對內係應該大家討論

最on9 係大愛撚成日死撐咩「老野有需要」
但問親需要係返工定點就鑊鑊都避而不答

真係有需要個班外判清潔工返完工就休息點得閒排
班邊屌邊排既廢老有成幾粒鐘黎排隊根本就唔係「有需要」啦
拎完就去飲早茶都仲派都on99

算啦，佢見到屌字個腦就會回避
現實應該係同人鬧交就會逃走嗰啲人嚟

我呢區俾漂白水
口罩就唔知
口罩上網買多

同埋民建聯輸咗之後
一直都唔見人
個辦事處長期無開

佢地根本就唔係玩政治既材料，冇料又唔聽人講，7左又唔改。點進步呀，最大問題係佢地出發點係幫對家唔係幫自己友，咁樣自己友都會唔gur啦，大愛撚最大問題係雙重標準，警察打到手足爆頭冇人阻止，私了打左5秒就死喇死喇。屌尻佢地

民主就係分裂，民主就係分化，民主就係百花齊放互相爭吵，經過爭吵嘅過程指出社會嘅問題，再經過爭吵去解決。常常叫人唔好嘈唔好屌唔好分化嘅，就係反對民主。共產黨就最鍾意叫人團結，因為佢哋就係最唔民主嘅組織。

其實得華人做唔到

永遠唔會忘記當初班大愛撚點樣割走天埼

愛乜撚啊左膠

其實最on9 係班撐警廢老就算收幾多野都只會投返禮義廉
我樓下個區議員前幾日賣漂白水
有幾件1124幫共狗拉票既買唔到想搞事
結果被佢認到反屌返轉頭

呢d要即場大聲屌，要攞就問民賤聯攞

英國？
有個人同我講喺英國脫歐事件上
見到民主壞處

但你屌返佢地就會用「不割席」黎擋

樓上嗰位巴打話咗人鬼先喎

8個月都仲想佢地轉黃，到佢地買唔到口罩屌政府，就出面派幫政府，係黃投你票既唔好意思請你自己去買

厚面皮嘅藍絲唔會覺得羞恥

證明反脫歐嘅人冇尊重過對家意見，抵輸

咁大個群眾 為左齊心唔屌唔檢討一定會犯錯

唔係幾明

好似當時唔少後生仔女投脫歐，你記唔記得？

中國

推呢個
互屌無作用
不如諗下點行前一步好過喇

班大愛撚永遠就係一種以為智者心態出黎指點江山
以為撐警廢老屌777 = 覺醒 = we connect

事實係佢地先係唔了解撐警廢老
撐警廢老共通點係權威型人格
姐係我老過你= 啱曬

撐政府 / 共產黨 / popo 係因為崇尚班人有權有勢
屌777 就we connect 真係得啖笑
721 831 101 中大理大 呢度5單都唔轉
會因為收兩個罩就轉

我夠膽講起碼一半係撐警「止暴制亂」

最慘我去買燒味見住班老野食完飯就扔一個口罩

大家知唔知打工仔3-4日一個
班長者落一次街市就扔一個

日日係鋪頭門口坐加議員送
其實長者最無需要係街偏偏最多口罩

依家監察議員派口罩咪已經諗點行前一步
白鴿比人屌完派比黑警之後道歉改返 其他黃嘅議員咪唔敢再派比黑警

只要唔係熱狗嗰種成日搵返之前啲野黎屌嘅都有益

行動post照開？
但啲人話好危。
等於話俾人知，
我係呢到快啲嚟捉我⋯
商場淺黃活動都無搞好耐
武漢肺炎助攻中
唔知人多會唔會危險

所以一定要即場開佢波落鳩佢面

根本香港人都係中國人，最愛家長式威權管治，覺得自己果套一定正確，評擊人地果套唔得之餘，仲要家長式咁一定要人跟自己果套

你只既壞處係乜先？

商場無必要搞
依家d商場到8點都自動收皮
無晒人行

點解一定要扑交通燈?
點解唔讓路俾救護消防?

條友最鐘意開呢d po

去YOUTUBE搵外國議會開會
屌9對家把口仲賤

UST南亞仔 BUY果種和諧係得獨裁國家有
黨委揮揮手，人大舉舉手，政協拍拍手

最慘係班大愛賤種會set 一個高地黎造地
被人駁到仆街就改口「派罩比廢老可以減少感染」

問題係廢老戴口罩係遮住個口露曬兩個鼻孔出黎
仲未計佢地本身唔住重個人衞生
（周街放飛劍 柯完屎唔沖廁洗手etc.）
當正戴左罩萬能咁
佢地本身感染高危係因為冇個人衞生意識 而唔係冇罩用呀

大愛撚根本就係負累，無論係私了、資源分配定政治革命上。佢地仲要係咁講無良知同警察藍絲有咩分別。但自己身體最誠實

唔係壞處
係話民主制度唔一定好
英國啲人投完又投
違反咗民主嘅意念

ust南亞仔, 樓主講既野絕大部分都係有道理, 駁唔到, 好多時候做任何野就係互屌, 有競爭才有進步, 小學都應該睇過呢篇課文

不過我少少唔認同連登冇五毛/ 藍絲, 基本上係唔認同要格硬將人分做 藍/ 黃, 藍既話, 商家同班紅底廢老一個肺炎封關已經知道係立場唔同, 只係有主要既共同目標 , 黃既話, 如果唔係共同目標反共, 以我所知連登係一個玩膠起底批鬥既論壇, 我記得革命之前你只係開po講食飯d人都追住你問你有冇打劫同唔俾錢, 一兩次幾好笑, 玩得多真係無聊 所以格離po講自己係曱甴果個應該都係假膠想激下你, 唔係五毛但真係出於無聊

Anyway, 雖然樓主會花時間開po講你證明你係連登有d出名, 但你都唔至於之鋒果種政治人物, 政治學應該唔係你科大既major. 抖一抖吞番淡氣都冇問題, 上連登唔洗太認真, 發覺好唔岩傾咪抖幾日思考下屌你果班人講咩, 有集會出就得架la, 有時係連登講多無謂. 所謂流水式社運, 巴打就係好似水咁樣一個流走左, 一個又流番出黎, 生生不息, 革命唔會停, 你讀uni of stress and tension唔好唔記得花多D時間溫書, 應該幾難, 光復左香港條人生路都係要行, 反左共唔代表唔洗讀書. 黃藍只係政見, 人生係靠自己, 好似誠哥咁, 加油

商場和你SHOP係想經濟攬炒
現在都無人行根本唔需要做, 現身反而比港共轉移仇恨,無人流頂住好難閃人

派比佢地戴其實都係廢
個人衛生又做唔好
戴又戴唔岩

其實就係班大愛撚借屍還魂
之前popo 太多警暴唔夠膽出黎
東張西望條片一出就大愛世人出黎說救

6000個手足被咬又唔撚見佢地出黎

重點
有集會出就得架

我都好耐無理連登講乜鳩
記得咩日子要出黎就夠

老野真係爆得勁可以回家閉關,頂盡3日出街市一次買食材
打工仔起碼9個小時係街

計防疫投資回報都係比打工仔

英國有投完又投咩？脫歐係保守黨同工黨都會做，只係程序上點執行分歧

泛民其實都係做戲叻架啦 只有本土先係真議員

Exactly
而且免費派比呢d 姐係鼓勵佢地出街
本身冇罩可能屋企樓下論政
而家旺區到時咁多聚埋一齊 冇病都變有病

大把素人選完埋飯民堆

你呢個係最理想
但班感性上頭既大愛撚會屌你冷血

永遠就係後生仔識上網 = 一定買到

我不嬲主張廢老藍絲無口罩唔好問我
去問林鄭

壞處：
如果大多數人無政治智慧就會搞衰整體發展。
如果中國人突然間有自由揀政府，
都唔會識揀邊個係好，
因為一直都無關心政治。

政黨咩派咩方針咩政見都唔識
會影響到整個大局

一揀錯就難捱

其實已經好多單VISA比完錢賣家見價升話無貨CUT單
轉頭又加價上架

炒家？我係連登搵人賣濾罐俾我算。

我假設'見到民主壞處'係出自留歐派, 姐係可能佢哋覺得冇民主唔脫歐比較好，咁係唔尊重脫歐派意見，所以抵死
如果佢係覺得因為民主制度易被政客以傳媒操控，咁係制度未能守護民主而唔係民主有問題

佢好鍾意深夜放負

有無諗過問題不在於留歐定脫歐好
而係人民有權選擇

但中共係幫你決定送中,唔服從就容許香港警魔輪姦,殺人
起碼無人因為留歐定脫歐問題遭英國警隊輪姦,殺害

有遊行話要重新投過
搞到班中共人係咁笑英國嘅民主

最後無發生過
而最重要無人因為呢個議題的立場遭英警暗殺同強姦

我有個比較極端嘅睇法
就係派口罩就好似維穩咁
明明政府要做好嘅事
要民間組織幫手派
不如唔好派由佢亂仲好

問題係屌完又唔比建議
屌屌下變人身攻擊
同路人都屌到變敵人

仲有人會被人夾上車
警謊話搵返人
但被綁架個位
從此無再出現
無澄清無講咩事
乜都無

但議員信警謊

邊個咁on9想歸國民黨

立場有左有右無問題，但係過份地左或者過份地右就好有問題，因為所有野都係睇程度，唔係得黑同白。
連登仔就係成日過哂火位去右個邊，例如仇恨中國人無問題，但係你如果發表言論話要拎Ak47去掃射中國幼稚園或者隨機強姦中國人就好撚有問題，因為呢個係普世道德既問題，如果繼續講落去甚至實行，全世界分類你落恐怖份子到就永不翻身

我地係要自由，所有種種都只係手段
無事無幹中國人死唔死唔關我撚事，大業有需要佢地死就快啲死，有需要佢地生就人工呼吸都要救番生，講真極右係無出路

我諗好多人都係灰在於點解有咁多人想行恐怖份子路線

利申：偏右

你傻架，咁樣議員點樣攞光環，議員點樣企係道德高地，一開始講左架啦、佢地唔聽係都要幫政府刷屎忽，吹得佢地漲咩，4年後你都要含撚投佢地

香港人不嬲都情緒主導 唔係理性分析 係真係理性討論就唔會咁

邊條友話隨機強姦中國人?

但我始終覺得有上連登既只係小數
真正做文宣想多d人知既話都係fb ig再唔係就落街

推呢個

明嘅人自然會明 連登就真係純戰術改善嘅討論地區

都唔係好深夜姐

........
其實我屌故我在
你唔會係香討自己所謂既同路人
你只會搵廢老同五毛係度一沈百踏
呢度係連登，之後會唔會變高登我唔知
但言論自由最珍貴係在於，大家都係有唔同意志唔同思想
可以屌可以話戰友冇問題
話完繼續抗爭﹑繼續運用自身力量及諗法出黎

但我真心覺得既然呢度係公眾平台而唔係私人聯絡
對家可以從中得到資料及帶風向真係話都冇咁易
唔該，呢度睇既野勿當真
呢個係共識，係度睇既野而心灰意冷更加ON9
平台就係平台，唔係馬列主義既分享會﹑唔係戰略共享基地

統戰
屌主要敵人(共匪) > 屌次要敵人(淺藍中立撚)

連登仲可以有共匪
黑警既間碟
叫人送頭

push

所以根本唔需要派俾後生

反正佢哋都知後生一定含淚投俾自己

緊係派俾老嘢r多幾票好過

收啦 班大愛同左膠嘅咪又係去到好偏激
有時根本溝通唔到
連登外有堆仲嚴重

利申:我都偏右

屌哂你地咩，做區議員做左兩個月都未夠
又話人唔得又話人係搶光環
佢地本身出黎選就係打緊對家，拎左對家資源做自己野就已經足夠
話咩剩係派俾老人家，而唔派俾年青人
你諗番轉頭
民賤會派俾你後生既咩?
做區議員，最緊要係做實事
"成功爭取"睇落真係柒到唔敢睇，但師奶同老人家好BUY呢套。
佢地真係計住你做左D咩野，幫佢咩野先會認同你。
如果唔係佢地就會覺得上屆做既野叻過佢地。
屌還屌
唔好咩都屌
做得唔好包容一下
有咩問題直接D同番佢地講
好似對待黃店一樣
如果你係想對件事係好既
而唔係係連登圍爐打飛機既話

拉

舊底班勇武都係因為咁先走晒
6 7月連登明明仲係本土論壇

不過算啦佢都係放下負
南亞仔6月以黎都好有心
有時同人嘈得勁都會攰
但我都buy樓主話有d野無得下下唔鬧交
尤其連登呢個平台已經係一個最適合鬧交嘅地方
唔通喺twitter喺街喺記者會鬧咩
可能真係泛民本土深層次矛盾
我都想大家有多d共識

Freerider
所以攬炒係想攬到佢哋醒

而你係五毛

Push

一屌就係熱狗式追擊

其實都係借佢個名嚟講下互屌唔係壞事，唔想連登受眾繼續流失

我自己定位係香港民族主義者

應該算係右翼吧?

但唔覺得同左膠係對立的

起碼左膠的大愛共融可以為香港民族爭取到其他利益

一邊搞工會初心係想三罷
另一邊騎劫咗黎攻功能組別

其實好諷刺
成日笑共狗無人反對一致達成
反而有啲連登仔就係咁專制
而家一有意見不同就話人帶風向

其實依度屌鳩政府有撚用咩，依度係要探討方法去隊冧個暴政呀

佢一定係左架喎 睇個名就知

你講法嘅左膠唔係真左膠，佢地只係左翼

左翼係我地嘅同路人，但左膠唔係

示意圖

200萬Freerider 再多都係冇用

留名

同我係中國人阿屌有異曲同工之妙

到底ust 南亞仔係咪真係南亞仔

左膠令人痛恨係滿口仁義道德

但不應反對愛與和平的旗號

p

佢自己話過係1/8南亞種

笑左 唔好係到偷換概念啦

從來我都希望強調
對手足稱呼好d , 對同為爭取民主既人humble d

連登現象：
有多少少愛心既就標籤做死左膠
左膠死全家
要打柒埋去佢一份

實際：屌自己友就叻，叫大家行動追擊tvb 追擊藍絲
次次行動都係得幾百人
d on9 屌人左膠post 就幾千人正評
仲好意思話人標籤人地做五毛，熱狗，
但我所見亂叫人做左膠既更多
樓主你有樣好係都仲知大愛既係為民主
既然係民主都要屌走既時候
希望到時果班人唔好怪無人遊行，無人cover 勇武
係你地拎黎既
明明6月時進化左大家俾建議互相檢討高質討論
而家又俾網軍影響退化返做互屌人生攻擊
(我都係咁，唔洗特登cap 返我圖）

最後，成日話百屌成材，你自己睇返d post
你俾人屌完係咪條氣谷住谷住 就算可能人地有道理
你都好想屌柒返佢先 同時再低質到人生攻擊埋
相反，6月時好聲好氣，係唔係多好多高質討論？
道理顯然而言，不過好多人都係覺得自己果套民主觀念就係唯一，其他既就要矮化
既然可以叫行動派做勇武時
點既和理非就要被矮化成左膠呢
希望大家明白 互屌只會內耗 齊心互相尊重先大機會嬴

民主黨就唔討論啦
佢地一向賣開港
但含唔含淚就講到口臭

左膠：和理飛
共慘黨：留島不留人

UST南亞狗係咁
死左膠一名

加入右翼了 種族滅絕支那人

當日割天琦割得最撚勁嘅叫熱普城

不要教條主義又係口號

唔好咁one sided好喎
左膠一路都有屌9本土勇武偏右嘅人

唔屌無問題 個割手足又咩玩法？

我既睇法係可以8：2分兩批罩，8成比手足，2成俾有機會成為立法會議員既區議員去施恩俾啲廢老拉票。

如果再有手足屋企緊急需要，就係個2成到再抽出黎俾手足先。

所以宜家個問題我覺得係個比例到

成堆泛民打手入黎，本土派都走返入telegram圍爐啦
連登不嬲都屌泛民，d抗爭者新手好似第一日入黎咁
笑劉細良老簫又話係五毛，佢兩個點樣踩本土派又唔出聲失億咁，d論述又無料

仲講咩屌同路人，由民主回歸到走入中聯辦，民主黨一路走來，始終唔得。唔屌佢屌邊個。

係連登屌共匪同支那人微博圍爐打飛機有咩分別

左膠上腦

前排有人話連登仇中係有人帶風向🤦🏻‍♂️

連登左膠論壇嚟
舉美國旗又失民意
搞加泰集會又失民意
叫人唔好食藍店又失民意

d深層矛盾真係唔會有共識，因為正正係本土同泛民嘅分別。

香港仲有無法治？
香港係咪被中共殖民？
是否有主權才有民主？
仲應唔應該堅持一國兩制，基本法？
香港，香港人係咪主體？
香港係咪可以透過小修小補去（改革）回到以前嘅香港？

不嬲都話連登左膠論壇嚟
咁多個月仲係乜都話失民意

咁熱普城係另類黎，連講都口臭
(可惜有幾個做到區議員)

認同

佢哋分裂得太多唔記得了

但當初魚蛋佢地唔係撐本民前咩

攬炒都係口號啦
武肺咁好機會攬炒但係個個連登仔淨係驚無咁份工供唔到樓
有啲仲話驚社區爆發所以要派口罩比廢老

左膠搞同路人果陣，就選擇性失明。

連登呢度不嬲大把泛民打手
屌兩句就話你分化
佢地屌你地，叫你地唔準乜乜柒柒就大條道理
認真黎都哂氣

我意思唔係講連登

好老實
高登仔以前唔識用左膠
到而家連登仔又係唔識分左膠
郁d就話人左膠左膠
on99

最好笑係乜都屈人熱狗白票黨五毛鬼分化

多得UST南亞仔 尾兩個都係佢黎

你試下本土派犯錯，犯民出黎指責，睇下連登會吹咩風
跟本child 登都唔係理性批判，單純鐘意批鬥，最鐘意睇人仆街

連登唔互屌就世界末日lu

咪又照屌 磚頭撼搬路障啊叔個單屌足幾個post
但又識笑四眼仔民意撚

根據過往經驗，好聲好氣會被泛民忽視。本士派俾人屈毛絕對早過而家屌泛民

大家都係成年人，冇理由重要當細路氹

重有分清楚莊閒，點解你可以講到冇和理非勇武就死哂呢？戰爭狀態論功行賞是常識吧

同埋我個人其實認為爭取民主其實係為咗守護香港民族，大愛範圍只限於香港民族及文化支持者，對非我族類係應該有差別。美國嘅民主都係美國人優先，唔會有中國人生而擁有美國人權利依D咁弱智嘅野出現

唔好話犯錯，搞個加泰集會都圍屌

有意思，呢個我都要思考下，之前都係覺得同路人點解咁多互屌(雖然大部分為屌以屌，屌完大家都無再諗點做)，不過可能學你咁講，要互屌中統一戰線。

所以百屌成才依個term 係好有深度既意思

樓主

唔互屌要討論區把撚咩

竟然話連登冇藍屎

泛民同本土政黨政治理念完全唔同
加上又柒足咁多年 信唔過佢係好正常
呢個本身就係深層問題 好難避免到
一定有觸法點爆

互屌有乜所謂
我講一段你駁一段好正常啫
但係成班都係人身攻擊完就算
完全無論點反駁
仲係正宗犬儒式批判
再唔係就剩識玩啲socratic method
到最後議論或者共識都冇
變成剩係屌完人老母就算

其實係同溫層論壇屌對家就真係會變圍爐

白鴿黨都俾你講成中立或淺藍

然後班人就話你點解屌自己人大力過屌對家
所以只係想永續圍爐

推This

好文一推

呢個真
親販嗰邊就放低一句你熱狗你鬼
親本土嗰邊就放低一句你販民你左膠
個個以為自己一擊脫離好有型

最緊要唔好唔屌得
大家真係理性討論嘅 洗乜咁多訴諸5毛訴諸打手?

根據多個月既記錄，只要你屌飯民做鳩野，就一定比人屈熱狗同問點解唔屌共仔

你覺得連登冇五毛冇打手

上面月野兔兔如果唔係打手就一定係黃陣營裡面嘅蔣麗芸

我覺得要提升人文質素
應該係要以論點駁論點
而唔係是但周個邏輯漏洞出黎就算

睇到連登咁重要 就知得啖笑

點解啲人當咗做區議員真係咁簡單 有無諗過日日朝早要開會（房屋，康樂乜乜乜）要接無限個call同case(仲有寫信)仲有搞好幾多屋邨政策同event 日日仲要周圍同街坊social 無可否認 場運動真係幫咗佢地好多 但其實選之前係要用幾年時間已經要做定地區事務
地區事務係甚至連你條邨d呀姐鬧交都要關你事 btw佢哋周圍撲口罩你估易咩 素人無資源 無黨資助 0經驗 幾多錢係自己比同蝕 連登仔剩係撲口罩都推過2xx個post 更可況一個素人？唔做又要比人屌唔做野 做咗野又要比人自己人屌 做到兩邊不是人咁 同埋依家做親野又要比對家屌同𥄫住晒
所以呢場運動嚟講乜嘢為之付出少？乜嘢為之付出得多？
係咪因為佢地唔係勇武 睇落好風光咁一定係得益？佢佢哋背後既付出就什麼都不是？

連登屌人下下貼標籤
幫kol=打手
溫和=左膠
意見非主流=五毛

割屠龍割得最快

this sounds rational

其實多啲泛民學毛姨姨就可以解決

呢個話題都唔知屌左幾多次
總有班人會覺得做groundwork 冇用
覺得只要顧得掂自己手足就夠
咁樣擴大啲乜野黃色圈？
有啲就話你派個罩就會轉黃咩？
大佬你一樣又唔做兩樣又唔做，都冇循序漸進，無啦啦點0變100?
有啲仲好笑，直頭話唔派俾佢等佢中招死咁啲藍絲仲好真係咁簡單等廢老死香港就美好就唔駛抗爭咁多年啦

根本就係 之前有一個屈手足係鬼既po入面
佢仲講到話一早知道個哥唔係手足咁樣

最後我有comment佢 睇會唔會道歉 佢就唔理我🤷‍♂️
我屌你老母啦

仲話ust 上網search下張圖真係都唔識

泛狗：屌泛民就係撐保皇

訴諸人身

而家喺連登屌泛民係死罪黎
明明起初提出不分化不割席就係因為泛民排斥本土派、勇武光譜
而家竟然變左泛民左膠擋箭牌
一有人批評就屌人五毛、分化撚

大家屌完民主黨派口罩未？

UST南亞仔同人講話唔好屌民主黨派黑警校宿舍口罩

民主黨區議員致歉：本只考慮到社區防疫

民主黨自己都道歉啦，ust南亞仔就乘機放負面消息成日分化，ust左膠檢討下啦

繼續屌 大大力屌，班連登仔屌得好開心

所以毛e咪要退黨保平安

老實講佢哋付出幾多都唔夠前線賣命

cctai真係惡撚過狗
班友真係冷氣軍師黎
無論幾時出post都可以一窩蜂湧出黎話你係五毛分化撚乜乜柒柒

方法要搵共識你真係智鳩障

泛民不死 光復不至

ust南亞仔有潛力成為下一個通街都係處

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

成班撚樣係到話淺黃都係黃
中立唔係藍都唔應該鬧
笑撚到我

最撚智障係好似要帶張CV先可以上連登講野咁
講乜柒都比人問我有咩貢獻
係咪要寫張CV寫明比人拉過幾多次開過幾多次打過幾多獲先信呀屌你老母
自己廢西就當全世界都廢西
番屋企幫隻狗含撚啦垃圾

通處好難超越wor

班區議員幫到幾多前線手足，地區遊行好多區議員都有出黎，響呢個情況仲講邊個賣命多d，真係引五毛上身

其實與其耗費大量資源去拉攏少數派，不如俾自己人增加行動力好過啦
你哋啲groundwork唔係真係對抗共好有幫助㗎咋，多一成會投票但唔做其他嘢，不如多啲錢做文宣，幫手足安家好過

諗起都傷心

大家屌完民主黨派口罩未？

UST南亞仔同人講話唔好屌民主黨派黑警校宿舍口罩

民主黨區議員致歉：本只考慮到社區防疫

民主黨事後道歉，而ust南亞仔仲話自己冇錯，兼惱羞成怒帶負面風向話「連登仔只係識屌自己人」

仲有你都未計大量五毛分化撚

佢係岸膠唔係左膠

Emily

好撚反智

細youtuber開20個post屌屌到反艇，冇問題

但係泛民燒山細良呢，一屌就係分化

利申: 中立就是藍，但某啲泛民扮同路人仲危險

魚蛋之後俾泛民光速割席到補選到選立法會
2016年發生既事我諗所有本土派一世都唔會忘記
見到有部份連登仔一邊嗌住光時口號一邊幫泛民護航真係諷刺

本民前屌泛民=熱狗

其實經歷過哩幾年 好難撐得落泛民
唔知係咪有D小朋友太細個
當時未留意政治

成日問點解返唔到去6、7、8月嗰種百花齊放嘅討論。9月打後啲批鬥愈演愈烈，搞到幾多人唔上連登啊？

對於連登哩種泛民大本營嘅地方，你有唔同嘅聲音就係分化、五毛，本土撚心淡咪唔喺連登出聲囉，根本係泛登自制出嚟嘅同溫層嚟。

真，見到咩黃絲精神病、你係鬼呢啲真係好煩
有時我覺得黃屍屌下、解釋下會自己收斂
就好似少左好多左膠、偏左嘅係私了個陣都唔會屌鬼
好多都係長期教育勸世/老母教仔法得出嚟
但見某邊最近成日出地圖炮私怨post真係噁心到一個點
幾時識得真係好似天琦個種唔明講到明、有曬point
而唔係齋屌人身攻擊、為屌而屌

其實經歷過呢幾年 好難撐得落熱普城 唔知係咪有D小朋友太細個
當時未留意政治

當日屌天琦屌得最落力嘅,叫熱普城。

屌你泛民班撚樣就係熱普城？
唔好咁低質啦傻鳩

又要拎番三國出嚟講
中共=魏
泛民=吳
本土=蜀
本土同泛民最多只係盟友關係，敵人嘅敵人最多只係盟友唔係朋友
戰術上要檢討互屌係無可厚非，有建設性有實質建議個啲咪係盟友/朋友囉

邊句話你係熱普城?唔好咁低質啦傻鳩

連登真係無藍絲？

本土嚟緊立會真係出隊人出嚟選好唔好，喺立法會冇議席只會俾人搶走話語權

先唔講你大唔大量資源，幫助大唔大呢啲主觀意見有冇可信性同說服力
如果你話有票唔做野冇用咁當日投票把撚？
體制外抗爭有樽頸，體制內做番體制內既野又話冇用，區議員唔做野搏拉攏區內人靠攏自己點細水長流？唔好話下屆選，咁落去立會都未必keep得住個熱度
再者文宣目的都係想人睇，想人知個政府/黑警有幾仆街，但唔做文宣就就宣傳唔到？
再者，而家文宣既規模同感染力係點唔需要我講大家都心照，莫講整到啲大規模都會俾班仆街一夜摧毀
"我地有時太快全盤否定人地行動，但係有冇諗過人地都有理據？"

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

我會同你講
補選俾人話介票
正式選俾人DQ要推個Plan B
選完入去又DQ
再補選就俾范國威呃多獲
咁都仲信選舉嘅本土派我都唔知講咩好

香港嘅民主運動根本就係屌出黎嘅
黃毓民就係泛民口中嘅分化始祖
縱使佢今日可能變咗
但就係因為佢十幾年前開始屌
之後先會有本民前梁天琦嘅出現
冇天琦本民前就冇魚革
冇魚革就冇今日嘅時代革命

最衰加泰集會搞到人權法唔過
BTW, 訓左無睇,個神聖嘅人權法制裁左幾多個中共港共獨裁者同黑警

搞加泰集會果時唔見佢出黎話唔好屌搞手

選選選選條撚咩
立法會有用71成班手足入去托柒啊？

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

好撚難講左右，係國共時期基本就共左，國右，共匪認為社會主義就左，資本主義就右
係英國議會，工黨(代表低下層)就左保守黨就右(好似上古時保守黨代表貴族)

我諗公認既係，自由經濟主義係右，計劃經濟就左，同時政治意識形態係全人平等大愛叫左(我覺得係左膠既左之由來，似英國工黨，當然左膠問題來自其膠)，地域保護甚至族群保護就右(似英國保守黨代表貴族)。

問題係而家共匪係利益上係極右(好多共產黨都係咁)，但對經濟同好多政策就左，而先進國家就大愛左傾，同時崇尚自由主義又偏右。

可惜嘅係，我次次同一班group友講到呢啲話題都嘈交

類似踢波要叻過美斯先可以屌佢散步一樣
泛民大佬文化就係呢D有諗法先會形成

民主過程本來就係要來來回回咁爭論
底線係要大家識得尊重人地意見

唔洗嘈，慢慢由班友投飽佢
果堆人定期都係度叫春點解香港變成咁
大部分香港人都係迷信法治，選舉
根本就抵死，係班手足陰功啲

又係條撚屌南亞仔，當初吹撚到要叫停黎明行動已經睇佢唔撚順眼。左膠道德撚

defeatism
我反而覺得本土派係要去選，但入去個心態唔應該係淨做體制內嘅事就算
要維持個運動/革命係需要資金，而做議員係一個穩定嘅資金來源
而且有議員呢個身份去lobbying都有著數啲

但泛民班大佬都係乜柒都唔做淨袋人工

要資金靠你議員果份糧
搵政府claim番錢買豬嘴啊
屌你老母個咖哩飯夠話選到資助啦，資左去邊啊

首先政府已經block咗你呢條路

蝻

互屌中統一戰線 共抗仇敵呀手足

有得揀本土派就唔會射比泛民啦

因為咖哩飯係高登仔一廂情願選入去，佢本身就係販民嗰邊嘅人
而好老實資金點解要嫌多

冇本土派都唔會射比泛民

你係五毛丫嗎

冇錯 我地真係唔好搞錯敵人
屌走自己人冇意思 我地重未贏 未有本錢可以搞分化

佢係五毛

UST南亞仔支持飯民無問題,但妖魔化批評飯民者就唔要得

飯民的資源唔比手足而比對家絕對要反省
唔係口頭道歉就得,飯民狂派老野唔益後生係有責任推出補救方案

block左唔緊要，但係要好好利用囉，唔好重現要返工不了
革命派嘅成日屌黃豬信個制度把撚，咁咪係呢個時候比一次震撼教育佢地，做多次想選但選唔到，又增加左革命嘅legitimacy

佢冷氣軍師 次次睇住直播開po 屌前線

佢屌人就得
人地屌中立撚就係批鬥同路人

最新佢再報復之前屌佢反影大頭既人

樓主撚到條蝻狗一棟都無

agger

我中立黃黎，個心好支持民主自由，明就明唔明就唔明

一陣去食元氣唔好割得唔得

果陣話要通過後三個月內交制裁名單
法案就係2019-11-27通過，仲有兩星期唔夠

我就覺得雷聲大，雨點小

UST 南亞仔講嘅嘢有錯咩？
連衛兵確實存在 非深黃即刻當人係藍再屌上天
你講嗰段嘢反駁到佢咩？

呢個真 有一次我喺度屌啲區議員唔做嘢
佢喺度話人哋唔使有自己嘅私人時間咩
on99我投佢出嚟佢唔做嘢我投佢把撚啊

樓主好有道理

唔明點解咁多人負皮你，上次影食元氣嘅藍絲係咁俾人鬧，左膠當道

我自己都唔知自己做過啲乜 成日俾人屈左膠 問佢我左喺邊膠喺邊佢又答唔出
有時懷疑啲人明唔明咩叫左膠

唔好屌到比對家帶風向內耗就得啦
問題而家個熱門同行動post消失曬

樓主屌柒南亞仔？仲唔係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠？

今晚有集會有冇人知？

我睇唔到時事台存在咩理性
只有一班5毛打手互屌，屈毛
唔好講到咁高尚
根本個風氣變到嘈都廢事
班網軍已經好成功做到習慣性忽略個效果
冇人想再理e度講乜

如果大家都係爭取緊民主應該明白 和而不同 點解香港人過咗咁耐仲淨係識屌嚟屌去 仲要係屌同路人 個個人有唔同思想 就算同陣營點都會有啲少分歧 可能係偏溫和可能係偏激進 你唔認同咪唔好跟 何必屌嚟屌去 咁都容納唔到點講民主

我諗佢所指嘅失望係講緊每次有幾隻五毛開個互屌post或者有啲名人做咗啲雞毛蒜皮嘅事批鬥post 就有人完全冇思考過就跟住屌 做啲完全對件事冇幫助 甚至有反效果嘅事

好似佢提及李萬璣六號嗰啲 六號都跪晒地澄清 有幾多人繼續狙擊佢係真係因為沙士 定因為一向覺得佢圓滑擦鞋

如果要將個黃嘅標準set到咁高 一定要好似王喜王宗堯咁先叫黃 咁咪全世界都係你敵人 咁對件事有咩好處

泛民同熱普城都on9，唔洗諗住屈熱幫泛民啦

仆街死啦班freerider

定義下何謂左膠

呢個post好正常

除左最後一句我都認同，唔出力嘅人係抵屌，但我唔係為佢而出黎，唔洗諗到咁大愛，為左自己未來而挺身而出依一點夠我堅持落去
freerider等我地贏到再慢慢同佢地計，寫撚入哂小氣簿

大佬，將黃既標準set得咁低即係默許人freeride，你諗下對下下搵命搏既手足公唔公平先啦？

如果對自己陣營一d要求都無，盲目咁將人歸類入黃有咩用？

有部分人根本零行動力，踢一腳郁一腳，你對佢無要求佢就唔會有進步。

如果罷食藍店同出來行/聯署呢d咁基本都做唔到，我要你來做咩？淨係要佢既一票？你知立法會係任對家玩架嘛，靠呢d人真係死得啦。

如果食兩家茶飯都係黃，我都食啦。

我反而認為依家就要計，
因為咁樣磨落去下個為佢地死就係自己。

成單野起因係口罩分配問題
講政治實際一定避唔到資源分配問題,資源始終有限
係UST南亞仔班fan慣性老屈人攪大單野姐

呢個就係司徒華系統的死症, 把政治宗教化容不下批評

咁何必要搞文宣 真正有行動力嘅人自己一早搵晒資訊歸晒邊

搞咁多野想中立嘅人或者淺藍嘅人轉態支持你 然後又話sorry唔夠行動力我地唔要？

今年投票率創咗新高 我有啲親戚從來冇去過一場遊行 但係5 60歲人第一次投票投咗俾民主派 呢啲人你唔想要？你寧願鬧佢趕佢走 張佢嗰票讓俾對家？

其實件事民主黨出黎認錯就搞掂 南亞仔班人走出黎話人批評屌係分化先越搞越大

極右的歷史

人類總要犯重複的錯誤.gif

南亞狗敢唔敢入尼面對下現實

呢排啲風氣都搞到我遠離連登
幾日先上一次 完全唔想睇

唔係針住個問題黎討論
係純粹一堆人係度互鬧 / 放負 ..

UST南亞仔其實有小小離地撚黎
利申：純粹自己睇過佢d po覺得

通街都係處同南亞仔最鐘意屌人互屌 苦行撚
襄王有夢有個po講過咩係日本苦行撚
事實係 勇武距離日本社運仲有十萬八千里

根本就係要大大力屌先會逼到泛民進步
屌人互屌根本係打稻草人極致

又要拋西瓜

因為佢地都係淺黃中立撚

岩，自己廢唔做野上連登，就當所有人都同你一樣。

之前見到有一個前線巴自爆
為咗啲傻閪自爆係唔價得

我明你既意思，出黎係因為原則，當有1萬勇，拉哂既時候唔通和理非會變勇咩，未又係屌勇做咩唔出黎。唔係話做後勤和你非就係冇出力係垃圾，但佢地係咪盡左自己最大力。你地盡左、勇武死都死得眼閉啦，唔係點解要付出生命做代價幫你地咁多，未大家都唔勇武囉，到時政府會唔會聽你講，去到最後一齊入集中營，大家都有反抗既心，而唔係咩都要後生做哂。呢個係我既焦土諗法

其實香港選舉制度根本垃圾
投唔投其實都係冇分別
因為freerider唔會對推行民主改革有影響

泛民傳統嚟 你批評我就係幫共產黨

你自己都係左膠

我仲焦土
就係全部人跟哂佢門檻
即係食紅藍店冇問題 間中忍唔到姐
睇下黃色經濟圈可以幾耐先出現成效

你點知人地冇做過野？
你夠可以做野啦 咁撚得閒上連登打字圍爐？
On99你唔做野你屌人把撚啊？

天琦都好撚鬼 最撚好係民建聯

到時大家係網上睇直播，得番銀髮族出我有關注事件唔係港豬、完左直播仲係ig開po叫人認番自己啲公公婆婆。做左好多野架啦我黃到無倫

表達意見你一定要聽？你係佢隻狗？
你主觀唯我主義覺得係割唔代表事實上人地係割。

你主觀覺得割唔代表事實上人地係割，同時人地冇指出自己有割任何野，拉攏中立撚同佢係咩光譜完全冇直接關係，我都主觀覺得你好左膠，照你個垃圾臭蟲論，點解仲未俾黑警殺？仲可以係度出到post?即係你行太後啦屌你老母

大拿拿一個月十萬人工連埋津貼一共三十萬，點解唔選？
仲有假設立會有機會攞過半點解唔信？
唔過半既話都仲有錢

大家咁話啦 討論區表達意見姐 你都唔洗理我

問題係你打出黎妖言惑眾呢，有D人思維差D當左你講觀點係事實，我打出黎幫你澄清

佢on9難道唔係事實？

呢句你同UST南亞仔講都啱

點睇南亞狗一見人反佢就屌人熱狗
係咪事實

仲有加泰集會叫人唔好去

由唔舉美國旗開始，去到唔夠膽講光時口號
到加泰集會
唔比私鳥
唔比人影大頭
優先派罩比廢老
連登仔有邊次唔係大愛左膠上身

UST南亞仔係表表者

PUSH

你吹撚得佢脹？佢中意屌人關人撚事，我夠中意屌你左膠，你吹撚脹？

PSUH

佢係戇尻咁又點，戇尻咪戇尻，我夠覺得馬雲好撚戇尻

所以你地咪肉撚酸
自己講乜都大晒
人地反自己既就熱狗

之前勇武退場又話係分化
想知南亞仔依家散播失敗又係唔係玩分化

南亞狗已上神枱
連登泛民fans旗幟人物

你叫班泛粉講下道理先

個個一黎就五毛分化撚，傾唔到計

唔係，唔撚肉酸，因為我好撚中意熱狗，我反緊你好撚左膠姐
你肉酸D

分化本土就最叻

岩

同意幫推, 凌晨放負 平時就屌凌晨是風向撚出沒

pushhh

最好就還原基本步，去返雨革嘉年華果陣

一齊唱下歌，嗌下口號，比泛民拎下光環，黃c 又覺得自

己做左野， win win

有腦都知邊邊無理取罵
多謝你show比大家睇迷南亞仔有幾on9

反對泛民就是五毛。
有人屌泛民, 然後泛民就屌返轉頭, 然後互屌。再之後有人屌人做咩互屌。心諗WTF

今次到泛民撚夜mama帶風向, 佢地算唔算 風向撚

其實我覺得自己都好撚肉酸 自己成日屌人左膠
原來我講乜都大哂 咁我唔撚洗做 求撚其講兩句廢話可以玩奴隸制

唔止散播失敗 仲搞散行動同集會
你唔去咪唔去囉 唔使出post叫人唔好去呀嘛

呢啲野就唔止佢一個
根本成班泛民打手都係

幾清晰

就咁本土派都係互屌出黎
分裂左無限次

係呀 你一定係有腦啦
乜撚野叫迷南亞真係笑撚死人
我屌緊佢老豆屎眼係左膠佢聲都唔撚洗出
傻尻咪迷條染頭囉講兩句觀點就label人地迷乜迷物果D咪最撚有腦囉
Label完又唔撚洗俾證據 隨口up就得 幾撚方便